開唔到機求救

本身部機用左兩三年，突然會用用下會自動熄機
有時直頭一開機就即刻自己熄返
咁我就去買左個新火牛返黎試下 (580W牛魔王，原本嗰個係500W AYWUN)
一裝上去，開機，著到機但有啪一聲，顯卡CPU風扇都識著，但係mon冇畫面，keyboard mouse都唔著光
換返舊火牛上去試，都係咁，mon冇畫面 (原本都仲開到機入到window)
SPEC:
Intel(R) 8 Series/C220 chipest Family SATA AHCI Controller
Inter(R) Core(TM) i-5-4460 CPU @3.20GHz
NVDIA GeForce GTX950
有冇巴打知咩事

啪一聲 有冇𤓓味?

顯示卡

再troubleshoot下先
你換左牛咁仲有板同display大機會
4460 有onboard display
忟走GTX950再將mon插返啱個port到試埋先
可能mainboard或display爆電容

係咪你火牛啲線對錯左阿

Sry，自膠

咁又冇，啪完都繼續著緊機

應該唔會啊，4pin對4pin，6pin對6pin

好，唔該晒巴打，一陣收工返去試下先